有冇人投資耐咗，覺得錢只係一個數字？

角

唔介意你比啲數字我

每日睇住個數字上上落落 其實唔知為乜

我當左係分數
講真賺埋賺埋其實又好少拎出黎洗都係擺係戶口繼續買
升左當自己好叻打下飛機

係 每次贏錢都洗10% 獎自己 射波唔番工一日

輸左死死地氣繼續番工受氣

利申:今個星期係後者

加2蚊 凍飲嘅現金=真錢 會肉赤

20皮放股票戶口=數字 跌咗 平常心

咁就慘啦,我怕我月月唔駛返工